[Pre-load開始] Cyberpunk 2077 集中討論區(2) Welcome to Night City

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

建議睇晒Night City Wire全部5集

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

有用資訊

各平台公開時間如下(HKT):
PC: 10/12 8am
Console: 10/12 12am Midnight

Xbox/ GOG 宜家就可以preload
其他平台要8號凌晨

PC System Requirements

主機分區語言
唔好買錯區 PC全區全語言

Next Gen Console可以向下兼容玩 數位實體都可以
但Next Gen 更新要下年

單機遊戲，連機預計2022/2023 以獨立形式面世
Day 1 patch 估計會10號8點推出，DLC 暫時無公佈消息，但以NCW ep5 短片所示既太空船或者地圖左手既Orbital Air Space Center，唔排除會以月球基地為重心

lm

討論流出內容請4重加密

Lm

GOG/ Xbox 已經可以預載

想係steam玩方便d 但又想要gog 特典

好快

6.5MB/s

話咁快就爆 lm

GOG preload 語言=語音

lm 返到屋企第一件事開機preload

仲未諗到揀咩人物背景好

gog 無手掣支援？

張samsung 970 仲未到

LM steam版玩家

想支持gog 但Steam 手制真係friendly 好多 爭扎緊

已download，撞正wfh，假都唔洗拎。

係咪3條路線都可以揀女角??

係 任揀

我就諗住玩社畜女角,用攻殼既素子做原形再改

想問吓GOG啲特典係咪未開到住?

street kid
要即刻體驗下night city先

好彩上星期見減價即訂，已經全部無貨

LM 啱啱訂咗

一定係揀Nomad當Witcher 2077咁玩。

點解呢到平咁多 268人仔?

自己諗下

preload完開game

大陸嘢信唔過，GOG買算，唔差在嗰百幾蚊。

想整到葉奈法咁樣

我頭先都試咗，好抵死。

叫人早唞...我都想一訓醒就10號朝早

開GAME 試試個畫質
咩都未換

gog 唔支援手掣？

上面d 巴打好似咁講 用開Steam 所以gog 真係唔熟

Support ar

gog無繁體中文？
安裝得簡中

新post留名

#13

果個係揀語音

Gog gang

真 佢個client無繁中要扣分
已轉英文

之前Delay果陣都出過呢個meme

係咪有 奇洛里維斯

所有平台都可以去claim in-game rewards

人地係Johnny Silverhand

終於可以屌尼佛迦德女皇

搖滾準備

買左STEAM等今晚預載

ps4 pro玩家留名

cdpr講左唔會有
話呢隻唔係王國之心

fake news

呢張fake news呢幾日傳到一街都係

屌，等我仲心涼左一下

睇到有d fb page以為係真post出黎

大陸應該連上都上唔到市
依家見到的應該都是digi版/水貨

btw 好想檢舉到block 9 哂佢地

呢個page中左伏
令好多人信

我就係睇佢中左伏

已經請左星期四、五假

喺2000fun訂咗實體版,有冇辦法可以preload定先

無啦，要有條code先

有呀 好似巴哈有人會upload俾實體版d人 可以去睇吓

你就好啦

有無人係misonin 訂左game?

睇條trailer
Johnny Silverhand唔係實體
係住係主角個腦到？

奇洛李維斯喺呢個世界觀入面係真實存在講話係好多年前同Johnny 好似樣嘅人

返到屋企即刻preload先

好似係50幾年前 第四次企業戰爭傳聞佢已被炸死咗
故事背景:

清大假到下星期四

睇完都唔知點拎
有冇教學？

想問下大家 我依家仲用緊980ti
咁我應該買pc版定ps5版

trailer有講過 以下有前期劇透

好似係

如果喺188 dreamstore訂咗會唔會9號有得攞?

睇#2
大概1080p 中畫質度

點拎

挑機

Suggest pc, 始終係first person

我覺得我應該玩兩玩就暈 希望有人整third person mod....

steam 12點pre load ?

#2

再問唔好答啦

到底CD Projekt RED全球揼咗幾多錢做宣傳

睇嚟Pre-load加埋day 1 patch應該過100GB

down patch down到傻

上唔上到rockstar level嘅大廠就睇今次

哇…真係好想快d玩電駁叛客呀

之前有個做盜版bt 網站好撚伏
俾人掃咗場之後懶正經賣正版
點知到咗發售日都唔撚出貨
拖撚咗三四個禮拜 有啲仲誇張啲一兩個月

然之後俾人踢爆係想等個遊戲跌價賺多你一筆
等你正價買 但佢個入貨價係跌咗㗎嗰個價錢
勁撚仆街

千祈咪撚信臭雞會從良

未買到ps5 得pro機
諗緊買唔買隻game好

想問吓 preload 包唔包埋 day1 patch
定係要等到10號晚先有得再download埋

未有ps5版update之前,其實用ps5玩都唔知分別大唔大

唔包，要等 預計10號早上8點 先有得download

問題係如果用pro 機玩
玩之前一定要用條繩綁住部機
Sir , your PS4 pro is ready to take off

所以我都想等埋ps5 先

扭扭寧寧下都係決定買STEAM版
可以睇下D FD玩到邊都幾過癮

gog 買有咩拎 睇個價一樣

gog買,preload中

幾時有review? 咁耐冇 review copy 有啲伏

STEAM版

領取參加獎勵
以 RED Launcher 啟動《電馭叛客 2077》開始遊玩。你的獎勵已放入 V 住處的儲物庫中。

想知咩係RED Launcher

應該係佢開game前仲有個位比你登入既launcher?

用初代PS4玩會唔會爆炸

今日專登買多舊SSD頂頂佢

steam唔準時

試下重開?
Download緊了

Steam預載中了

真係要重開先得

Let's go Steam!

Console 48hrs
PC 56hrs

PS4 下載中
102GB

ching真係買埋console咁癲?

冇我倒數姐
我本身已經gog同steam都有
唔會買3次

Dl緊Ps5 102.283gb
Day1又再裝40gb?

唔夠上面巴打勁但都想分享下
我準備好啦

可以整埋啲RGB做黃色

pc佢寫57GB
day1再加40?

ps4 一黎成百gb，day 1仲有patch？

steam 57gb
會唔會ps已經有patch

主機撚有得早玩所以包埋day 1 patch

咁撚善心

朝早玩有精神啲

Witcher 小說

我唔靚不過都些牙下

到時掛住打機唔得閒理分數

到時都費事上嚟 劇透撚 過譽撚全面進場

we'll see....

倒數半個鐘(?)
不過據聞極少media收到review copy

真
同各位傾多兩日計就 so long

真

有ps5 4k 行幾多fps 未

媒體評分已出

又係冇新gameplay 睇

PC gamer on PC Performance:

"RTX 2080, i9-9900K, SATA SSD, DLSS, Quality mode
High graphics preset (no ray-tracing), maintain 60-80 fps at 2560x1440
With DLSS off, the frame window drops to 40-50 fps."

IGN：9分

PCGamer 78分

GamesRadar 5星

GameSpot 7分

同支那原神同分

steam down完冇得禁開game

主要負皮係太撚多bugs

GOG開都係一張jpg

淨係開dlss算

希望day one patch 到大部份，如果唔係遊戲體驗一定會差好多

好耐無買實體game, 想知係2000fun 訂左係唔係都要等十號先拎

上次畀TLOU2 7/10嘅IGN JAPAN今次畀咗10/10

PCGamer話用Day 1 patch黎review都係好多bug，有d不安

上面game 評話遊戲時間好似短左好多，係比想像中多。

等咗咁耐真係唔想咁快玩完

唔好係嚴重bug就ok
我寧願佢出左再更新好過瘋狂delay
witcher3係更新到連ui都改哂

你驚cdpr唔會keep update 咩day 1 patch好似for performane

巴打d手制咁樣放唔怕封塵?
btw d witcher小說我仲未睇哂

NpC識講廣東話
「喂~你嚇親我呀！」

留言又話day 0

Steam版係咪一定要login先玩得？啱啱試過好似一定要login

成日用 唔太驚
呢幾日用黎玩DQ11S steam版kill time

得殘體字揀, WTF

Gog嘅話係揀語音
Steam我裝嗰陣有正體揀

嚇死我 我GOG買

gamespot次次都係最撚有guts嗰個咁濟

lou2 比幾分

8

係咪要後晚先玩得

佢話自己rtx3080都只係開到1440p 過60（更新完）
仲話Rtx唔抵開
比想像中大食好多

用緊2060s 玩Red dead online 1080p set高都唔過60
我諗要開中了

上面話2080 2k都得喎

想問 wallpaper 要去邊 down
GOG 特典唔見有
藝術作品集撳入去要我打 AC & PASSWORD
打完都無反應

我都拎唔到
應該release time同時出？

有冇後悔
仆街老黃3060ti勁咁撚多

RTX 2080 咁快玩完

用 amd ryzen 3900x 應該會再低 10 幾 fps

刺客教條 92分 cyberpunk 78分? 認真?

GameSpot畀分嗰條女畀咗寵物小精靈 劍/盾 9/10，知咩料

唔開rtx
1440p Dlss 較performance再開ultra應該過到60掛...

都幾不過部機早砌冇計
買2070都冇咁難受

今次Review條女話扣分點係對種族文化嘅描繪Offensive
勸你睇定啲先讚人有Guts
話唔埋佢係想屌the animals gang racist

自從tlou2 啲評分得啖笑

準則唔清楚
但呢間嘢夠膽死次次出d吹得好勁嘅game都唔多比面
MC個表多數都係下面數番上去先見到
覺得好笑左d姐

TLOU2最有Guts出聲嘅IGN JP俾咗2077 10/10

GS有樣嘢唔好嘅係Reviewer嘅水平好參差

好玩

再講多句
GS上次俾TLOU2 8分 嗰2分係扣喺太血腥暴力同埋Looting破壞節奏
而Kallie Plagge覺得Ellie劇情寫得好好

放返喺今日嚟睇 吹奏TLOU2劇情又真係幾有Guts嘅

Precum precum

然後聽日WE HAVE IMPORTANT NEWS

睇完個條女講野，得啖笑
玩rpg 唔upgrade,唔換裝，唔crafting

980Ti run得順

搞咩Steam版 57GB, 但PS4版104GB..差一倍容量

我只信IGN JP

CDPR講大話喎

補link

應該係有day 0 patch
冇day 0 patch 嘅分別

3090都玩唔到4k

啲bug好似睇緊ubi咁

出完慢慢fix系列

4K ultra screenshot
RTX on vs off 對比 (俄仔網)

一開驚叫我訓啦柒頭未到10/12

提一提先醒起要Pre-Load
唔知到時仲洗唔洗食day 1 patch

屌，啱啱先睇到用殘體中文
仆你個街垃圾Sony

個譯名咁核突既

去返主頁面係”電馭叛客2077” 嘅

差唔多 中国區賣298人仔 然後攞到code可能又平啲 不過佢呢個賣account我就覺得信唔過

reddit有人話應該擺黃底黑字

你希望你揀果個間門市9號有得攞好過

你地個個都pro
難為我重係500GB厚版

好彩琴日出咗去買3060ti 如果唔係得張1050ti真係唔知點玩
雖然我仲係1080p60hz mon 但係RTX ON應該可能都過唔到60fps

琴日啱啱出去買咗3060ti

究竟ps4pro 定RTX2060 run隻game好d?
同埋想幫襯GOG直接俾錢間廠但唔知會唔會影響日後多人online

利申1080p

慎入，普通話簡體字，但係講Cyberpunk既spirit同design個啲覺得講得幾好，

睇緊呢個Spoiler Free review

個人暫時見到唔同Review評價都幾高?

你個問題就好似 的士定法拉利行得快啲

兩樣都有?
我諗2060好啲?勉強叫做有Ray tracing,PC又可以慢慢調較Setting又可以用SSD

聽緊Easy Allies
都係讚多

我估2077應該係同FO:NV咁 出果陣好多bug 但係係神作 只不過差在CDPR會繼續fix bug FO:NV就垃圾bethesda唔俾obsidian整耐啲隻game搞好啲

好快你都有機啦

啲錢攞晒去做廣告
加請Keanu Reeves

一個鐘唔洗就down完，正！

File size幾大？

2060s應該同ps5比wo

102GB
但我上網最盡得200MB

原來我問咗白痴問題 因為印象中2060好似好多代之前嘅事

console喎 PC贏幾萬條街

我電腦用2070，都直接買ps4版喺ps5玩算

其實呢d官方比出黎既建議配置好似一直都冇一次係準
咩game都係 出到黎打個7折 好多都話一張中階既display就推到
出到黎又另一回事
所以我先話擔心緊gtx1080 玩1080p應該高效60fps都窄窄地

開完dlss都咁
睇黎真係唔洗開rt

又一隻flight simulator 2020

1050ti表示不安

9700k 3080 4k mon含撚了

期待咗咁耐焗住食初出bug
到半年後再開game又另一種體驗

含啦

8fps

會唔會真係關day one patch事呢?Day one patch至少有43GB。

Btw,
Rast係冇rt
RTU=rt ultra
全部都有開dlss

我張3080都要熄Ray Tracing，DLSS開Quality先有average 65。
希望day one patch會有改善。

媒體評分出咗，43間媒體平均分有91分。已經係Witcher、RDR2級數。其中值得留意嘅係gamespot比得70分，內容大概係話隻game政治不正確。

啱啱睇完
笑撚咗
寫嗰個仲要女人黎

愈政治不正確就愈期待，最驚佢搞到TLOU2咁。

好似幾張都係off 靚啲

Reddit d人都係咁講
仲要開完冇左一半fps
應該熄硬
開dlss算

我諗我應該淨開reflection算

Pc 唔夠推，得張1070
Ps5 upgrade版又未出，等下年先玩，唔想捱ps4

左上個 Persona 5日期

想知點整

想知+1

10/10

有曬呢啲話cp2077政治不正確既review 就放心啦證明cdpr同Mike 都係忠於自己，無搞爛隻驚

preload揀錯左語言冇得轉返，要等10號先有得update返個語言又哂左啲時間

安心了，最驚政治正確

有無人steam down完 但係cyberpunk個folder 係無野係入邊

我知呢條問題實比人問好多次 宜加買左pa4版，未來換ps5隻game係免費upgrade做ps5版本定要另買？

Free update

d大粒媒體比7-9/10

即刻放心哂

肯定無d政治正確嘢

我，刪完重dl都係無野

放心晒

2089super上咗3090

2080super

窮學生冇錢

你3060ti 60fps夠晒啦

Rainmeter?

放工鳩衝返屋企down

RT HIGH 同 HIGH 有咩分別

原來追光，自膠

求分享

村屋6MB 上網點DL

慢慢down 不過仲有day1 patch

開咗RT 人又多啲嘅地方/揸車好難講

XBOX 版已經有15.幾GB update 可以 DL

R5 3600 + RX5600XT 希望夠跑 HIGH

1060
諗住玩1920 應該頂到

掛

睇咗少少review同巴哈寫嘅搶先體驗，我諗隻game應該都不負眾望，完全將RPG嘅水準拉上咗另一層次。
最後兩日，啲時間過得好慢。

已經進入最後階段 喺到傾多兩日
就有排都唔入返嚟

特登買張3080玩2077
點知都係2K全開行唔到60

+1

應該係正常，我都係，佢preload係用嚟霸咗你啲位，解鎖之後就會全部入曬落去

日撚認證

其實經過左全10神作同原神
大部分game review都係睇下算

啱啱宣布禁晚市堂食
可以放假狂玩了

原來review用既版本有DRM影響效能，等正式出先見真章

支那式直譯
懶過閪 零美感

清玩到3060 ti
唔差在換埋moon啦

個個係day 0 patch

Ac隻垃圾驚都92咁冇野好講啦

見到咁多低分

睇黎都穩陣

其實張3080係唔係無撚用？
4K 又60FPS唔到
又只係勁過3060TI小小
咁我買黎做咩尻？

真好過2080s 唔上唔落

聖誕嗰餐都慳埋專心煲驚

咁最近有咩3A大作可以 4k 60

聖誕慣例年年自己整所以ok既

咁cyberpunk本身中文都係賽博龐克
係隻game先叫電馭叛客姐
唔通遲d整隻steampunk 又叫蒸氣叛客咩

補多少少上3090

1660係咪可以收皮？
淨係想玩1080p

屌佢老母臭閪
間撚屌GameSpot比The last of us 2 有8分
唔撚係啊麻？ 點會仲差過隻左膠game?

佢比ac幾多？我覺得ac連7分都冇資格

都係8分

8分

俾左膠game高分咪即係佢哋buy左膠原素囉
咁cyberpunk無左膠原素咪低分囉

屌
原來gamespot條女就係當年ign too much water個人

雖然我個人係忠實UBI Fans
但我完全唔覺得今集既刺客會超越過2077
單單就係啲寶藏收撚埋哂落地底呢點
就扣好多分
有時仲要辛辛苦苦落到地底，仲要搵鎖匙先可以開鎖個死人寶藏
真係會愈玩愈急屎

屌啦on9, skip 左gs 佢啦。9比分

有諗住換但真係唔夠錢+未做好資料搜集之後再加個mon

不過老實講，有唔小啲濕尻Game評公司敢比70幾分
都証明隻Game有唔小大問題
都要比定心理準備自己會好啲

仆街我訓之前放住佢自己down
wifi斷咗，之後一直show未down完
但係已經係 53.4GB/53.4GB
我係咪要再down過

得部ps4 pro 同1650(4G) 嘅laptop
應該買咩版好?

Game評啲嘢睇下就算
無乜參考價值

唔通間間俾0分你就唔玩咩

屌
我見到7.8/10就即刻諗起too much water點知係同一個人

仲有成兩日 重down啦 穩陣啲

steam版down完係咪一樣可以入game比人叫返去訓

Rainmeter 睇下down唔down到

正啵屌

係咪都冇得早玩架啦…點解唔早啲ship 過黎等我pre-load 定

個個媒體都屌多bugs
應該真係好撚多bugs
睇下day 1 patch fix到幾多

玩左過聖誕! HO! HO! HO!

無

冇難度又話冇難度，有難度又話有難度

PC買實體版做乜?

批評大致都係多BUGS,隻GAME無太大突破,同個世界(路人,攤檔,物件...etc)無乜互動

官方建議嘅1060只有30FPS

hidden咗啫

巴打 我講得呢啲唔係叫有難度
呢啲係叫不斷咁比麻煩玩家

夜晚掛機dl

佢地想同路人有咩互動？

佢明顯冇玩隻刺客
個d唔係難度
係夾硬拖你時間，你話要我搵路落去期間好多挑戰都話
但佢明顯唔係

似係初期未執好最佳化，寄望將來patch會改善

+1
1080 60應該都有掛
Rt就唔搞啦

quote 原文大家睇睇

You’ll find pachinko machines and arcade games, but you can’t play them. You can scan people to reveal information about them, but I never found a use for that. If you want to have sex, two sex workers appear on your map. You’ll find empty seats throughout Night City, but you can only sit in certain designated chairs and only when the game permits it. If the game wants, you can sit back and drink a beer with a friend, but this is not something you can initiate on your own.

ubi d game隻隻都係咁
我玩farcry都好多無謂野,只係夾硬拖你遊戲時間

我又未至於覺得好麻煩，呢d野兩睇，鐘意尋下寶個d咪覺得幾有趣囉
覺得阻著我通關+唔鐘意搵野咪會覺得好麻煩 不過佢大部分寶藏都係optional 唔太影響主要進度我覺得接受到

送好多嘢喎

Kotaku d垃圾就算
Pcgamer 都比7字頭?!

都未玩到實game,咁快屌7 d reviewer幫隻game護航
玩左真係神作先再屌都未遲啦

同埋如果好似前作咁d寶箱咁易搵咁易開，就冇左「寶藏」個意義

之前有篇野好似話
延遲出就為左係某間Game評網上到頭十名
嗰間野叫咩名？

又貼紙又地圖又postcard 又剩喎，加上果排Amazon特價49.99

我明白你既意思啊巴打
但係佢地所謂寶藏有時係幾舊鐵
仲要搵兩把鎖匙先開到⋯

有d仲需要三把鎖

所以話rdr2世界互動性係真係好勁

係，其實watch dogs 2 都唔差架
可以同路人舉中指，佢地又比到反應你地

簡單四個字：無昆特牌

預計第一日都會係到整個character
第二日先真正玩

你gta同路人舉中指都有機會比人打

想問下如果10去買PS4實體碟，有冇機會買到

咁980ti 都可以收皮

撞下都抆槍 燥狂

角色可以揀做Non-Binary都冇左膠原素

Rockstar 企係黑警隔離無啦啦就拉9我

禁R2可以對所有NPC主動做互動而且會比反應你
反應種類都有多樣性
淨係咁樣已經足以令到好多game車尾燈都見唔到
上面段批評都係講緊類似嘅世界互動做得唔夠
至於你接唔接受佢地嘅反應就見仁見智了

你有玩rdr2就知d互動廢嘅，黎黎去去都係打人/hello

舉中指會即2星

本身好多Game 評咩都比9分就好無謂，本身70幾分理論上應該都係正評，仲要依家咁樣好多highly anticipated嘅game 冇90%嘅分就比人屌到飛起，結果越搞個風氣就越差。玩家又成9日有啲好誇張嘅期望。

垃圾優化
day one patch搞唔掂既話實比人屌死
第1人稱30fps
一定暈到仆街

有好多game路人NPC同木頭冇分別
就算數到witcher3你可以同街邊路人有咩互動

Block 啦，垃圾ac都有打手

冇睇Tom內文?話預覽版有DRM加密的 正式版冇DRM 睇吓就算到時正式版出會再測過
DRM保護會特別影響CPU性能 慢十幾FPS都唔出奇

買pc好
Fix bug易d

咁樣夠唔夠

起馬打個交X

砌機去砌機台啦

Btw應該可以多些d

我未玩cyberpunk 唔知啦，但rdr2 嘅互動主要係同劇情嘅npc有用，平時同路人嘅都只係on top加上去，for say hello / rob. 佢地都係答hello partner. Rob 就開戰

thx ching

1070 腳震緊

想問數位實體有無分別

都係嗰句啦
對比起堆木頭想主動同佢講句嘢都唔得
咁樣已經稱得上行前左幾步架啦

屌， 一篇就話冇乜野可以做、互動性低
Gs條女就話太多無關痛癢既野做、同主線冇關

答案就係冇一個信得過

唔岩聽你鐘意block咪block囉，你覺得垃圾唔代表成村人都覺得垃圾，我係AC FANS你吹得我脹？

為咗呢啲嘢要等喎，都唔知幾時先到，睇住其他人玩緊，好辛苦喎

too much xxxx

經過TLOU2之後仲信GAME評

實體典藏聽日有冇機拎到
睇2000fun話聽日開始有實體碟
但我係好景訂 唔知係咪都係聽日就有
好撚緊張

真 TLOU2仲要有獎攞

嘩原來咁重要嘅左膠原素都有喎
啲媒體又真係唔啱，咁都俾低分

窮L想問厚Ps4定1050ti會好啲？

Too much water 條女擺到明講緊叫鷄、夜場個d屬於佢所講既無聊野

而另一篇話 有凳都唔比坐、去酒吧冇得飲酒，除咗主任先有

實體兩隻碼同有啲嘢送下咁

講起上黎 禮拜四除左係Cyberpunk出
仲有TGA

但呢度係咪買數位多
我PS4

PS4 pro好似尚可戰鬥一兩年？

好快姐。。應該最遲星期5

係 數位可以pre load定12點開波
實體無偷跑就要10號所等人開門

鍾意玩垃圾驚吹你唔脹 d treasure收埋嘅位重覆又剩，你都覺有趣已經冇咩好講。你睇下上網玩家評分咪知係咪成村人覺垃圾羅

咁除左劇情垃圾外，lou2 嘅畫面同gameplay真係幾好bo, d ai 幾醒

最撚on9係有啲箱原來係要過主線劇情先到

咁又唔急嘅
但邊間代理
好似FIFA呢d一定係買數位

劇情垃圾都攞獎 其他嘢攞我都無咩意見

都唔知點解仲有人覆條弱智 上個post 問完條劇透問題又唔認，又要死撐自己歪理

建議你block左佢就算啦，你唔認同佢佢就會開行火力揾藉口架啦

我1660ti都係玩1080算

呢個獎係玩家投票投出嚟架
同media冇咩關係

遊戲在台灣和香港的代理發行工作分別由世嘉和Epicsoft負責

FPS先係重點

幻燈片咁幾靚都假

咁好似ok

same

係咪聽晚12點先玩得

Ps4/5 & Xsx係

PC呢

10號8AM

想請幾日假for佢

經過fallout4之後咩game都睇撚定先,神作既續集唔一定係神作良心廠出既game下一集唔一定同樣有良心,期望太高幻想一堆不切實際既體驗唔平常心面對最後仆街既只會係自己

請咗兩日 可以連屌4日

失業

夾硬譯個音 不如唔好譯

唔通阿迪達斯
賴茄又冇問題？

同埋乜中文係咁叫架咩
不嬲香港都係講cyberpunk cyberpunk

Red hot chili peppers又叫做龐克音樂？

Red hot 係funk

預購左 但覺得暴死機率好高
宣傳太勁 搞到人個期望好高
d評測員仲話好多bugs

有人叫Punk rock

DLLM 要返工

咁人地支那用中文譯又有咩問題
人地唔撚識英文啊嘛 唔係音譯就有問題架wo ching
Pikachu你夠叫比卡超啦 bus 你都叫巴士 呢d音又唔係夾硬譯？

縮水狗2.0

2樣都有
不過譯名呢家野 香港人都係講返英文啦
係街度問人電馭叛客撚知你up乜

其實witcher3一開波都係
買黎gchi CDPR

咁真係核突丫嘛
台譯起碼有個電字 起碼關事啲

譯都可以譯得好啲

Foreignization同domestication既分別
我係香港人當然覺得阿迪達斯難聽但係其實冇錯

translate要信達雅係基本啦
下下音譯都過到骨 唔洗讀translate啦
人地台灣夠講國語啦
「叛客」兩隻字食punk國語識
又食埋punk個反叛意思
依D咪功架囉

真 睇戲都係咁 講返英文

冇話錯唔錯 岩唔岩
純粹覺得難聽 可以譯得更好

不過支那野 都係無謂深究

合理wo

撞正wfh，由10號打到31號。

個preview無test到2080s
希望可以50-60fps 2K high

2060s 係咪開1080 high算數

其實我唔覺電馭叛客有好聽好多 只係意思上好d
同埋cyberpunk呢個詞幾十年前就有 班中國佬都係幾十年前就叫賽博朋克
咁人地繼續沿用我唔覺有咩問題
而台灣改個更貼切隻game既名亦都合理
兩邊都無問題

台灣本身都係譯賽博朋克，係隻game名唔同

不嬲都應該係咁嘅

樂觀啲睇係個RayTraceing效果好麻麻唔洗夾硬推RT, 放棄仲好

相比下台譯高質好多
起碼似隻game多啲

講真係冇嘢 不過之前譯名啱啱公佈果陣我上nga見到班支那人仲笑話台灣果個譯名亂譯 冇文化真係冇文化

用A 卡唔洗煩RT 問題

我張5600XT 推到1080p high ~ ultra 已經滿足，最好上埋144hz

其實就係音譯同 本地化隻game譯名既分別
賽博朋克係成個Cyberpunk genre既譯名
而電馭叛客貼切啲隻game

喺上層再上層嘅depotcache入面
不過都冇乜嘢睇
steam嘅preload係加密壓縮分割做@1GB嘅file

台譯用個馭字黎表達Cybernetics都算幾中

我都覺off左靚啲
到時開game再試下

RT on

RT off

好似Off左有氣氛啲？

街景好似on靚啲

室內都光追
唔追好過追

搞啲手手腳腳都唔知要搞幾耐

on 靚好多.....
睇天花同地坂

個reflection好睇 其他一般 我應該淨開reflection

正路啦，果個時期有槍就大撚晒，有實力嘅執法者過黎拉你都要山長水遠。

但係我係0 Gb
係咪正常

無知一問
想問係咪全部都要換先玩到
i5-8400 GTX1060 RAM 8GB
利申完全唔識呢啲野
幾年前係為左食雞先至買人地現成砌機package

諗深一層，可能係特登架呢，推出日都未到，唔排除有人用preload 資料copy 出黎整開心版

玩到1080p低至中效

咁係幾正嘅 RDR2真係玩落好投入

On/off 兩種feel咁

想問如果想2K fps穩定>60
可唔可以只換顯卡同RAM

入面Cdrp都話pre launch test唔準

但都係無人理

但係有啲燈光冇撚左

你隻火牛幾多w？
唔夠w會出事

換3060ti
+多條8gb ram
550w牛
應該夠做

我又唔覺得單機game會太食cpu食到影響張卡發揮
而且快多十幾%都係唔能夠

台譯做到意譯音譯
支譯係純粹音譯同直譯

玩2k係咪要換埋u
官方表寫要i7

不過換埋u已經全換咁濟

ps5 玩ps4 版60fps

講錯，冇直譯。

換埋最好
用sdd更加好

因為最近換左個2K mon唔想曬左佢
或者我等佢出左試吓1080會唔會好傷眼先
始終唔係成日得閒打機
唔該晒各位ching
小弟真係大鄉里出城咩都唔撚識的

可以唔換

呢個review 話980Ti開高都順

因為I5 8400 同官方建議2k high cpu i7 4790 效能差唔多

U呢方面真係冇乜點研究

ps4會唔會有偷跑

啲檔案係SteamLibrary\steamapps\depotcache到

好彩有得WFH

越接近推出日期越不安

點解呢幾日咁漫長㗎

Dllm 2000fun 買數位版都要等到10號下晝
唔撚係人手拆盒再send比我掛

980ti 會得返幾多fps

預載咗落嚟又無得玩
好難頂

呢個review好多screenshot 可以睇下

唔撚係呀嘛

我覺得可能真係 之前買兩次都係下晝send code

想知1660有幾多fps

睇嚟真係好趕
原來43gb之後仲有多個update

xbox有個15GB patch更新到v1.0.0.6

真係會 DRM加密秒秒都要個CPU解碼 會拖慢個GPU個優先度

仆街了 3090開5120x1440 會唔會爆炸死

我得130gb 開始擔心唔夠位

咁如果多番十幾FPS
即係其實順到仆街？

冇drm會改善好多都係斷估
要10號出咗先知
希望到時有driver update

2080 己被遺忘

2060 1080p開到咩畫質

本身諗住用手制玩，但見佢用第一人稱好似用鍵鼠好d

基本上20super系列就係 condom
我只求到時我2080s 玩2560 x 1080 可以keep 60左右
如果唔係就要去買3080

我都有啲後悔幾個月前出咗張2080SUPER，為咗Cyberpunk，我早幾日都換咗3080。

你都好過我
我嗰張連 super 都唔係

佢話開高run得順，信不信就由你

PS4版DL緊103GB

知唔知10號幾點玩得？

12點

得張1660 都唔知買PS4定PC好

Pc

ps數位版係咪可以down喇？隻game幾大？

快d丟出黎，DL住先

追post見到了

未得 delay 咗下年先出

得張960 4gb 只求玩得順

我同你一鳩樣呀巴打

都幾難

想知gog多定steam多人玩

Steam for sure
但單機game黎喎

有無人同我一樣希望三條線整出黎既主角都可以見到大家？ 好似GTA5 咁，我想nomad 果個撞到street kid 同corporate 果邊

Steam ，因為佢delay 罰佢30%

GOG

即係Judy 同時比三人屌過

1650ti 4gb
跑唔跑得郁

1080P LOW

有冇人到而家都只係睇過最開頭個trailer，之後咩圖咩片都唔敢睇
好想完全靠自己探索個遊戲世界

最好笑下其中一個細撚，除非你三個都設定大撚

Gamespot d 評分一向比較上信得過
除左一條女就係 Kallie Plagge
呢件垃圾女人比 Day's Gone 5分
點解今次又係比呢條友寫

因為D屍全部白人

STEAM PRELOAD完D野去左邊

個個係 IGN Lucy O'Brien
又係另一個極品
依家見到Reviewer係女人我就驚

呢隻想儲實體,等聽日偷跑

我都係，不過聽日收工買唔到/食炒就買數位算

當年IGN 7.8 Too much water，就係Kallie Plagge喺IGN嗰時寫嘅

巴打我仲以為而到得我一個用咁舊既卡

console快8個鐘有得玩 ps4

啲平衡性差到
企個人隔離，佢掹槍射我
我淨係開槍還擊冇打中佢
都會俾人通緝

Pc for sure

裝完入去setting 到有得轉繁中

諗起一起初玩上古唔小心拎左人地屋入面個蘋果之後比成村人追殺

呢隻個個都直接叫2077
理得咩譯名

留名等偷跑

聽講隻game有台灣同香港，唔知啲支那狗罷買未

越政治唔正確越要玩

等偷跑

會畀支那人用返Kang-Tao串返我哋

咁你最好降低期望先開game

人地開槍打我就得，我還手就比人拉，咁似而家d狗咁

頭先睇左review話wanted level有4級，第4級會出max-tac, 好似話好難打

現在所有嘅評測都係唔准嘅 一切以上市當日為準

之前睇資料冇記錯話香港係2020年啲人毒死哂 全部人入哂martix

ps4可以dl定 , 100gb , 我wow左未

屌到下年

5600x + 1080
唔知玩2k medium有冇60

一定無

同 賣豬仔講廣東話先好笑

唔知PS4實體版聽日會唔會偷跑呢

Steam多人玩
但cyberpunk 2077係單機game
所以gog 買支持cdpr

PC Screenshots

Cyberpunk 而家d performance test係咪唔作準？好似有drm?? 見到tomshardware 個test唔開胃

好似話game入面台灣獨立左
睇來又要辱華了

仲有little china
辱華!!!

係

同路

我都諗緊數位定實體

好似話香港同西藏都獨立埋，但美國就變左中國殖民地

正確態度

唔理
一點都不能少

如果聽日無偷跑嘅話 我應該會買數位 12點有得即刻玩

合理

ps4 有個28gb既1.02版本更新，PC有無？

pre-order實體版係咪無得pre-load

痴線 又幾十gb更新

PC steam 香港時間幾時有得玩？

10跑 8am

10號

幾時先會有真嘅review? 用自己gameplay個d

Load定等打

應該都要10號

same
希望聽日有

我又唔急嘅 睇下實體有咩送

唔洗一粒鐘down完pre-load，希望10號朝早唔好塞車

喂屌 又話無啦啦多幾十gb patch，PC有冇得早啲PRE-LOAD呀屌

有大patch咪好唔明屌咩

驚後日朝早全世界一齊塞車chur day 1 patch

遲一陣玩換少d bug好抵啦

實會

xbox搞乜撚野更新完都無100gb

又唔係屌佢file大，係想佢早啲放埋個patch出嚟唔洗塞埋一齊dl

可能仲de緊bug

What is this?

Chinese!!!

早期SSD終結者

都唔夠cod 大啦，好似話更新百幾gb

COD真係ON9，連WAR ZONE 差唔多200GB，最近唔玩del左先知咁大

點解我260gb

屌你老母拉啦

攞CG同IN-GAME嚟比係咪弱智

為咗踩低隻驚

Console碟版有冇得唔更新直接入game?
想睇下原版點bug法

Red hot punk條毛

隻game 60GB都無

係咪仲有野未release?

Day 1 patch

唔係攞咩比? 官方b-roll?

差啲哭撚左出黎，都等左好多年了

pc實體 GOG係咪冇得pre-load

巴哈有人share preload檔

2018 同2020嘅gameplay trailer囉
Highlight 埋俾你啦匡智仔
快啲死返出去Cap圖啦

搖撚準備

CG trailer同gameplay 比真係第一次見

steam download 完又要更新係咪正常？

條女好靚

隻game會唔會吹大咗，咁耐都未公佈delay

成部野幾錢

大家玩男角定女角？

你肯定仲分到男女？一陣有啲巨j女女走出嚟

我估，會有支線問你入唔入房享受最歡愉嘅時刻
跟住入到房條女真係大J女

上面cg 黎

而家pc版夾埋有幾多GB,驚SSD唔夠位

我gog版
本體59gb
day 1 patch 好似44gb
依家仲有個follow up patch又10幾gb
你預130gb左右啦

Ps4琴日pre-load有102.7Gb
更新完個28Gb既1.02ver. 得翻101..8Gb
debug？

gog 好似都係抽3成？

點解唔可以最尾一次過出
浪費網絡資源

gog係cdpr自己開

呢個更新係咪即係DAY0 PATCH？
仲諗住準時玩，但聽日係咪仲有個DAY1 PATCH？

有可能係人地成team人通住頂de緊bug

準備定 裝返去hhd

未到10號都仲係day 0 patch

即係聽日夜晚9點開定機裝patch

ps4巴打想問下dl完個100gb之後仲有幾十gb更新patch？
住村屋個100gb已經要dl十幾個鐘

我掛咗1日都未dl完 steam嗰50幾gb

steam版到而家都係57GB ?

聽講個patch係緊急修復 移除番隻game裡面啲車轆

見到佢寫DEC 9 我開心咗一下

可能真係分秒必爭
去到依加都仲整緊隻game

我相信係 搞左咁多年 又DELAY又乜
但我諗佢地真係會有心搞好隻野
我準備好瘋狂更新

玩家若試圖提早啟動《電馭叛客 2077》會觸發第一個彩蛋？！
由於 的《電馭叛客 2077》為 DRM-Free 版本，許多玩家認為預下載後應該就可以直接啟動遊戲、開始遊玩，但 CD Projekt Red 並非省油的燈，根據國外玩家 jmendo02 在 Reddit 論壇分享，當啟動遊戲後將會看到「銀手強尼」的對話，叫玩家「回去睡覺！現在還不是 12 月 10 日！」的小彩蛋。

好正

而家前前後後都有update, 請問而家ps 4 版preload 要唔要300gb?

預1tb到

倒數24+8個鐘

做巨根絲打

有無人起play asia買左gog實體 會唔會10號即刻有得拎

deadline fighter

玩MOD的話係唔係suppose GOG版同STEAM版無乜分別

係,GOG版witcher都係放個mod foler就整到

10號朝早再見,北美9號最早個批下翌4點正式開跑

公平咩

人地係另一邊地球 我都想飛過去

Cyberpunk 2077 — Official Launch Trailer — V

我係GOG 買左 裝果陣係咪得簡體中文冇繁體?

語音黎

Soundtrack 幾好聽

Soundtrack令我諗起一隻cyberpunk indie game
又係潛左水幾年

一日一日一日

條新trailer 條女把聲加埋首歌 正到起雞皮

啲歌應該好正

新trailer首歌

Ps4 定pc好？
定睇定d先免中伏

其實一定唔會伏得去邊 頂多岩岩出會有bug
係好多人餓太耐 要求SET到極高only真係要100%完美先收貨個隻
就係主線話21粒鐘已經好多人話伏

你玩左?

ps5 版會唔會有60fps, 頂唔順30fps但屋企無電腦

下年先有真正ps5版好似

家下睇落都已經無左呢首歌

之前見到話序章都要6個鐘

Steam版有冇話最快邊區
之前fallout 4出個下冇記錯可以用加拿大vpn早玩一陣

其實都係睇佢支線點 同埋佢個世界觀同城市整得好既話鳩行都有排你玩
平常心會好d 雖然真係等左好耐
但好似好多人將個要求set到太太太太太太太高
可能一小部份做得唔好已經覺得自己中左伏

PC全世界同步
香港時間10號朝早8點

等極都冇聲氣

呢首歌本身就係十年前嘅歌嚟，只係trailer用左呢首歌啫

之前連登有人話要steam版先用到手掣玩，gog唔得，其實係咪吹水？

Gog好似都support

Fake new

用返xbox手掣就ok?

好似好多人係gog直接買咁

STEAM幾時先肯比人PRELOAD埋D PATCH

大概翻譯:
發售日總係令人又期待又緊張,好快你地就知隻GAME附唔附合期待
隻GAME即將交比你地,我地相信隻GAME可以留係你地腦海一段時間

未來會有好似HEART OF STONE同BLOOD AND WINE咁既DLC出現
故事會帶你更深入夜城,選擇仲會深刻好多,令你好難揀

不過出呢D大型DLC前呢,我地都會出一堆FREE DLC先既
好似之前巫師3咁(我估係指一兩個任,衫衫褲褲,一D簡單既系統)

最後希望你地玩完可以同我地分享返你地既v同故事

利申英文廢覺得譯錯就自己譯返篇唔好屌我

成晚都hold左係度唔知做乜

屌嚇一嚇

呢個係最新trailer尾一閃而過果到cap出黎既

btw巴打唔使訓?

wfh
聽晚預備早睡早起

剩係石之心 血與酒 兩個DLC嘅份量已經知間廠良心到仆街

雖然就出
但呢條預告片做得好好

由中學讀書等到而加出黎做野幾年 終於出喇
我好興奮阿.jpg

睇完launch trailer同依篇嘢，完全感受到CDPR對製作遊戲嘅認真同熱情。終於到咗最後一日倒數，我相信依隻game將會成為open world RPG嘅新指標同高峰。

Launch Trailer最後嘅隱藏訊息官方中文版：

《賽博朋克2077》的等待即將結束。這是一段彌足珍貴的漫長旅程。在此，請允許我們感謝大家一路以來的陪伴。我們知道這款遊戲承載了多少期待。很快就是眼見為實，判斷我們是否真的不負眾望的時刻了。

發售日往往是令人緊張而興奮的。畢竟這是我們第一款標題裡不帶《巫師》的遊戲，要說看到你們上手開玩，我們一點都不緊張，那肯定是騙人的。伴隨發售預告片的發布，我們已經隨時準備好開啟開關，把《賽博朋克2077》從我們的手中交到你們的手中。我們親手打造了迄今CD PROJEKT RED作品中最為令人沉浸的世界。我們相信，在夜之城裡，等待你發掘的故事和各種角色的愛恨情仇，會讓你在相當長的一段時間內記憶猶新。

正如我們之前所說的，我們將會發布遊戲的拓展包，但現在還沒到談論具體細節的時候。不過我們敢打包票，我們從《石之心》和《血與酒》的工作中所學甚多。我們計劃中的拓展包將帶你更深入地進入《賽博朋克2077》的世界，提供紮實的故事驅動內容，伴隨打動人心的敘事，和影響深遠的抉擇，讓它們銘刻在你的記憶中。

但在我們發布拓展包之前，我們將首先在2021年初啟動我們的免費DLC計劃。就像《巫師3：狂獵》一樣，你可以盡情期待各式各樣的免費DLC接連造訪夜之城：海量酷炫的新奇玩意從天而降，為暗黑未來的世界注入別樣活力。我們希望你能期待它們的到來！

作為結語，我們想提出一個請求。當你體驗或通關了遊戲，還請告訴我們你塑造了怎樣的V。這將讓我們不勝欣喜。我們的社交媒體帳號將靜候你的分享。我們想知道你如何看待夜之城，以及你做了什麼選擇。一個廣闊的世界已經由我們打造，正在待你進入。請告訴我們屬於你的故事。

CD PROJEKT RED 敬上

隻game 有冇得叫鴨？

我覺得有，聽日你咪知。

我想屌keanu或者被佢屌

Steam係咪要八點先有得dl day 1 patch

好似無得咁wo

叔叔不行了
本來有啲擔心隻game嘅主線劇情無Witcher咁紮實，始終Witcher有暢銷小說做基礎。但睇完trailer同review，似乎都唔需要擔心，圍繞住V同Johnny嘅矛盾同Cyberpunk世界嗰種黑暗都好似刻畫得唔錯。

係，基本上所有平台都係朝早8點先有Day 1 patch

大J女

記得好似有media玩過，話叫左隻服務周到ge鴨(全身改造人)

見評分OK，已買

希望今日會收到sms擰game

識食一定食扶她

明日先拿得

2000fun好彩嘅今日有得攞

你哋開頭會揀邊條路
應該冇人會揀corpo?

幼幼

應該9成人street kid

出糧就係要買GPU打機

會有sms提示？定自己落鋪睇？

我見都幾多人會揀nomad

Me Corpo

我會

sms

我會現實做唔到就2077做上流人士

會玩no mad先，然後玩corpo

對隻game個城市有啲認識咁玩corpo代入感會高啲

Nomad似由未知去探索咁

Nomad 最好

數位版console倒數15小時

屌訂左實體版要聽日放工先拎到

我會 個風格好正

實體幾時偷跑呀

要聽晚收工先有得玩揮手區

認同，第二週目先玩corpo, 反而street kid 我好一般，可能比我感覺nomad 入到city都似street kid

係playasia訂 自取
無聲無氣幾時有得拎
會唔會好似2000fun咁有偷跑一日

玩Pc要聽日收工先有得玩

一開始好荒無，之後先再入大城

同玩家一樣，未去過cyber city

同步無知

Nomad -> Corpo -> Street Kid
會爆三次機。

除咗life path，之後玩嘅style反而仲糾結，好似分好多種配點。
想玩武士刀，又想玩hacker，又想撚吓啲高科技槍，尤其之前trailer見到啲shortgun，一槍打到啲人變肉醬。但配點有限，應該唔可以三修。
巴打們有無諗住主修咩武器/玩法?

應該會玩改槍先

一路聽一路腦補係Judy 唱緊

我會想一開始就力量型nomad , 玩重火力、shotgun、rifle等等，我見trailer 有得改榴彈砲
corpo 就玩女hacker 同近戰，改手刃/武士刀，加手槍

street kid 就玩哂以上再睇下有咩未玩，狗屎垃圾都用佢玩

最想就nomad 同corpo 兩個主角撞到對方

做社畜

聽日就有得玩喇
期待咗咁耐終於有得玩喇

整人都應該整成晚

今晚12點係咪有得玩

聽朝8點，仲要裝patch

序章聽講有6個鐘

佢顯示又話13個鐘後有得玩

13個鐘後美國有得玩

應該玩得？整完人等day 1 patch

Console 凌晨12點
PC朝早8點

#2

凌晨12點有得玩正解無誤，不過只係Xbox/PS，如果係PC就係8點先開波

8點係day 1 patch，但係8點前你已經可以開Game 玩

其實你地班人可唔可以睇下 #2 先

諗緊買碟定dl好

dl就今晚12點有得玩

R5 3600+5600xt 希望開1080可以60FPS

我用佢郵寄話就話17~19號先到
但佢話會10號比個code出嚟先

溫馨提示
有癲癇症或容易頭痛既人士要主意，當你玩到Braindance 既時候要小心，畫面所示既一切圖示同閃爍情況有機會導致癲癇症發作，請自行斟酌

你已經比咗錢 自取係去到先比錢
想知佢會點安排

今日PS4實體會唔會偷跑？

話說提出呢個concern嘅人比人係咁send 啲會引致癲癇症發作嘅片

前晚dl左 今晚狗衝返去

想問ENding 係咪已經流出左。
我FD無啦啦爆ending 比我知唔知真定假

你好危險

如果玩Corpo，全身義體化大改玩重火力都好似幾正，成個Robocop咁。不過義體化好似有限制，唔可以變成全身機械。

好撚痴線

我玩重火力

唉其實都無辦法，呢個社會就係咁病態，硬係有一類人會視呢啲有生命危險既病做玩笑

而且隻Game 咁紅，點都會有黑粉架啦

想問下如果玩corpo
係咪有啲槍技會開唔到

依家真係好多呢啲智障
好多野都玩到離晒譜

我都想知如果宜家係2000fun訂幾時有得拎

攻殼機動隊

好彩今日下晝 唔好彩聽日下晝

未知，聽日開玩先會有人知
同埋麻煩有關gameplay既問題都請加密

Total Recall 2012 都好有 Cyberpunk 2077 隻Feel

唔知game入面會唔會有返呢條女

仆街！訂咗2000 fun荃灣店自取
但佢裝修緊，聽日先開返舖
無得偷跑

睇完篇野令我想買gog 版，佢地真係好用心

同好 打到對方肢離破碎，睇下個肢解系統有無更上一層樓

我都想
同埋個location希望都有
但條trailer 成7年前 冇都好正常

請左假了 反正今年去唔到旅行 大撚把假

唔知有冇得殺平民，watch dog
D on9game 啲平民唔比殺。唯我獨尊 個感覺真係爽

有呀 屌 又唔追post 你亂殺人仲會有星星比你

電PS4 定電腦版好

Watch dog點會唔俾殺平民
我用stun gun 射都俾狗咬

你係玩緊watch dogs?點會唔比殺

慘

喔，比我想象中快，宜家訂先

揸車撞佢哋。會彈開得好假

要啦

sry 冇追post
想問主機版裸露同扑野位有冇刪減?
你知sony啲政策onon99咁

我都想知 ，屋企有人。驚以為我挽緊色情Game

挽乜撚

想問PC 係今晚12點玩到？

定係要等美國時間？

上面有人話十二點開到game 但8:00am 先有day 1 patch 唔知真定假

但聽講max tac係超屈，起街殺人，如果見到佢地就冇幾耐命剩

Max tac

#2
聽朝 （10號） 香港時間8點

電腦版定ps4版好

可以熄裸露效果

我放棄
release time 問題一律唔再答

之前2000fun訂, 今日攞得?
無收到電話

有Option 揀露唔露

一早要咁
btw 今日應該又爆post

唔該晒

見開發人員訪問好似話 street kid最正
聽日試下

其實都唔撚洗追post 淨係睇頭2頁已經知各平台幾時出 成班係度問問問 答完又再問 淨係識依賴人

Nomad先係

假，唔好信官方消息呀On9

有無巴打頭先再打過去問？

睇均啲trailer啲女好似都無呢條咁索

console重有唔夠12個鐘開波

2020，年尾壓軸鉅頭

推出日期 12 月 10 日
此遊戲將大約於 19 小時 後解鎖

ps4 今日有偷跑??

全部都剷青螢光頭

PC 10號0800
console 10號0000

Day 1 patch will be launched for all platforms simultaneously with PC launch time.

官方公佈，信不信由你

被啲女權撚cancel咗

如果想買ps4版, 想日後update上ps5, 係唔係要買digital?

8點又有patch
download
唔知個steam server掂唔掂
應該10點11點先玩得

唔洗，碟版一樣會有自動update

唔知今晚ps4版會唔會有偷跑

thanksssss

偷跑未

變哂tranny

問左觀廣話未有
今日晏少少可能有

2020年最後嘅救贖

佢話晏d可能會有?

唔該你地唔好打過去問問問啦

比d時間人地做嘢

我行過去

兒登

我2060有冇機

偷圖

條友玩開神抄之塔 正常發揮

有冇巴絲幫手開po

大埔鋪問話未有

好，唔該

Thanks

係今年生存到嘅獎勵

聽聞未夠鐘開驚會有段片段係銀手同你講未夠鐘

1660super玩唔玩到？

Hottoys

等多陣使死咩
都等左咁耐啦
問問問 催催催

即刻換account撚你

好驚期望越大

次次大作都係咁啦
無跟開嗰啲一入嚟睇都唔睇就問問問

內容應該冇問題 擔心下有幾多bug好過

點會玩唔到呀唔好玩啦

開到 1080 high

原來有正體中文版

不過應該可以洗技能點 唔使一周目玩死一種玩法

官方消息

PC 10號0800
console 10號0000

Day 1 patch will be launched for all platforms simultaneously with PC launch time.

有冇人已經有實體版 準備放工去拎

不過依到啲人應該唔岩玩

岩岩打左去屯門置樂Game舖問
已經到左貨

姐係console早d玩都要bug
仲有之前兩個幾十gb既update都係day 1 patch

玩唔玩到嫁

粉嶺問話預星期五

啱先打咗電話去訂咗個間鋪到問
佢同我講三點可以去攞

應該仲係好多bugs

邊間？

想問下Pc pre order有冇咩特典
如果冇咩特別我直接steam買

原來係單機game黎？

想問點解官方utube 入面無呢條繁體版?

預計2022 2023 會出Multi，到時候擁有單機版本既人可以免費拎Multi

冇list出黎 唔知咩原因

嘩有同台灣啲streamer合作

海報
鎖匙扣
布章一set

但呢條片係不公開,係我steam 先搵到

香港都有
不過爭議性人物

2000fun fb出到左貨 應該差分貨去分店

係，我11點打去時，佢已經咁講

香港都有達哥tote bag

傻閪Cap到圖未呀 唔要CG呀

係咪應該等埋day one patch先玩

咁me買steam算

唔出，唔好買

我會10號收工返去先慢慢玩

鋪頭聽到電話響就煩

tat?

我開始覺得啲人明知故問撚尻人

咁大埔都凍過水

唔知1080ti可唔可以開到中。。

yes

葵廣 晏少少都有啦

好似有得洗點但冇得重整樣

請各間鋪頭立即打電話

大埔果間平時啲game偷跑都算快
可能收工時間可以再去睇睇

想問下隻game有冇第三身視覺

剩係得揸車嗰陣有

迖狗
sunny
gameplayhk

但荃灣裝修緊，之前問未裝修完都會拎到，但今日見有人問就話荃灣今日開唔到，都唔知點拎

你見完全冇人理都知咩事。。。

我訂唔到tim, 冇得揀門市拎， 唯有walk in

玩埋days gone 先玩

點解會星期五😨

想問下ps4碟版大約幾錢？

我都係荃灣呀
但我前兩日問，佢地話10號會開返
唔知真定假
但其實可以叫佢改地點
想快，可以轉去北角office 拎

快啲到聽日啦

Why not 數位？我見實體預訂先有個堆野送，唔係我都要數位

佢地話轉地點要多三四日啵

實物貴過數位都買數位算，呢隻又應該唔會賣

由於 的《電馭叛客 2077》為 DRM-Free 版本，許多玩家認為預下載後應該就可以直接啟動遊戲、開始遊玩，但 CD Projekt Red 並非省油的燈，根據國外玩家 jmendo02 在 Reddit 論壇分享，當啟動遊戲後將會看到「銀手強尼」的對話，叫玩家「回去睡覺！現在還不是 12 月 10 日！」的小彩蛋。

係咪拎左偷跑都要等聽日先玩到？

想問實體都有得pre load?

pc實體係，console直接玩得

攞到code就有 or你可以去巴哈down人哋個preload檔

Ok thank

自己答自己，鬼佬論壇啲人話rtx card 完勝Ps4 pro
Pc version 係no brainer

葵廣話418

rtx card 完勝Ps4 pro
阿媽係女人

已經有得買？

有了？

訂左話晏啲有

Ching係邊到買？

置樂其實有冇黃店

想問下第一代ps4玩唔玩到，得500gb

.....

當然玩到, 隻Game 100G左右

玩唔到, 會爆炸

即係一隻INSTALL,一隻玩??

好彩，睇d人話又預pre-load又話parch1成幾百gb

囉in game獎勵果個redlauncher到底係咩黎,搵極都冇資料

我貼過 依到無人理

應該係

我哋自己圍爐算
Btw 枝電結幾靚

係 靚到傻 雖然應該唔會入了

好似話game file入面會有

188 炒到598 一隻？

2kfun 話今日無得拎

頂你 最後嗰句

依間黑店黎

唉

已經有兩隻keanu 了

個個掛住隻game

睇下之後有冇第三方mod囉

CLS 普通版?咁買數位好過啦。

on9炒黎托

On9隻game 先$400

依隻個頭雕有唔同呢

話撚左明日先有

Steam倒數

玩rdr2 部ps4都嘈到仆街
呢隻會唔會燒咗部機

我都係第一代PS4

頭先上網睇game play 都係得PS4 pro同PS5

on9先game都炒
有數位任買, 都on99

希望有變動 門市11點先開 起碼12點先玩到 都唔知洗唔洗排隊拎貨

steam 係咪聽日8am先玩到?

好貴

玩到架

幾點玩到？見大家咁推 想買黎試下

屌那星

預咗起飛
但都冇計抽唔到ps5慢慢等希望佢唔會壞

原價點會188... ，信個個更加On9

聽朝就知得唔得

1440p ultra 100fps 至少要用咩卡

依個comment好笑

大家會係steam定gog買?第時玩mod應該冇影響啩?

188係鋪頭黎

我諗佢講灣仔188商場

真心？

多d野收藏

......188係商場名

係GOG 買，係唔係有得平

應該係真心

你就真係on9啦

好想知佢幾大過左20未

Sor 少係舖頭買驚

無、$49.9

各平台公開時間如下(HKT):
PC: 10/12 8am
Console: 10/12 12am Midnight
#2 有po出黎

30都黎緊 一直住外國，上年返黎香港，同埋少係舖頭買

唔緊要，多謝你比大家笑下

Thx!

算啦
不過呢個post應該笑到開新post

仲以為聽日有得玩

訂果時話17號先寄
落左order account果頁話10號or之前就寄
奇奇怪怪咁

為左早8個鐘玩想買PS4 digital

要pin呢條真心，真心難求

Ching早啲訓，養足精神朝早玩啦

而家扑暈自己

會唔會轉地區有得早unlock

其實..... 真係聽日就有得玩

飲兩打白酒 醒返就應該玩到